有無人唔著黑tee/白tee ?

之前買過幾件

著落又幾好睇

但好煩 黑tee好易痴左好多塵又見到，白tee更加係好易烏糟。

結果兩個月之後送晒d tee比人，成個衣櫃得番灰色

灰色

灰色出汗好7

tee主要係黑白灰

全衣櫃得黑白衫褲

深灰淺灰
層次美

理由同你一樣,黑太多塵,白易污糟,
不過本身易出汗,所以灰色都少著
主要著深藍色衫